［足球撚綜合討論區］賭波不睇波 賭來幹什麼？ （500）

手機開慢左 sor牙

提格拉屎入波未